屌，天氣凍先可以Gel好少少個頭

你硬髮或者多頭髮就可以出番去

軟髮撚表示未時Gel得幾好都好，
濕氣會搞到The哂
濕度低，就算唔係完美，都起碼唔洗成日Check住個頭

好羨慕啲人就算風吹到變形求期整下就得
好羨慕啲人落泥求期摷兩野就好立體
好羨慕啲人唔落Spray好自然

我呢，你估我唔想剪短唔Gel?
額頭高可以點 吹起個頭現額真係柒到無朋友
唔好話樣唔樣既問題，靚仔但額高一樣係重傷

靚仔當然不是我

軟髮撚好慘
唔姿整都唔得

要特登染髮整硬佢

終於有軟髮撚圍爐post

一定要用吹筒吹到個頭好撚鬆

又軟又無力 額又柒 落多野又怕甩頭髮 ,髮型想轉又好似無咩選擇 點解

軟髮 面長額高

如果想keep 一日
Gel 完一要用spray

點為之軟髮

洗頭唔用護髮素；Gel頭前用鹽水噴濕頭髮先吹，再落Gel、定理噴霧

利申：以前D頭髮仲軟過女仔

噴埋Spray都可以一起吹到亂哂果隻
硬髮就乜柒都唔落/落泥，風吹都唔會點亂

鹽水用開邊隻?

Shiseido 幾好，唔怕「毑」頭皮，噴6-7下係手掌，搽落頭髮；應該髮型用品舖都有

軟髮撚報到
前排染咗髮，粗左少少
但依家頭髮好乾
就算用完護髮素
但髮尾啲頭髮都仲係咁打cake
成日搞到個頭好亂
出門嘅時候，就要好好地攞把梳梳順佢
咁先見到人呀陰公

識人一齊去旅行
佢淨用風筒吹起就keep到成日唔the 俾風吹用手摷翻起就搞掂
我點gel點蠟到下晝就塌哂
見佢帶泥spray for借俾人用個感覺好撚奇妙

唔該巴打
問埋你買大概幾錢?
邊間有
買開果間雖然平，但好細唔想白行

依啲真係積三世既福
完全可以無視髮型變亂真係好爽

呢d頭係咪額高先好睇d？
以前短髮 不過額低點整都麻麻

呢啲頭好難吹亂

same永遠留陰

聽講軟髮撚特別有脫髮危機

依支work唔work?

無用 用過佢舊版

都無辦法 我老豆啲兄弟甩哂
我屋企三兄弟姐妹仲未有人甩
可能得我會甩

用緊紅色唔知係咪同呢後一樣 ，開頭係幾好 ，用用下有少少乾

你既問題其實今時今日都幾易解決到
韓仔頭既話用電髮夾夾番d 弧度
Allback頭用番好少少既product做哂pre同post
以上兩樣都唔洗用spray

利申：軟髮撚

有咩product 介紹下啦

硬髮先gel唔到頭
就算你落幾多定型嘢落個頭，最後都係自己回復原狀

利申：次次剪頭髮都俾人話硬到似剪雜草

正確 同埋硬髮嘅質感點都唔夠軟咁好睇

我都係硬髮
但冬天先gel得好睇

夏天又濕又熱 gel完好快就變左第二個款

Mm
Blumaan
呢d可以試下 但價錢會比d日本泥貴d 至少都百五蚊以上
想要乾d 未quicksand做prestyle

Bluman同MM都係啲輕身product好啱軟髮
Blumaan可以用黎打底，吹頭盡量吹鬆個頭，之後再用MM post style keep到一日唔洗spray
如果MM貴可以試下prestige Clay 性價比高

天氣熱番推推先
尚算涼爽

我係屬於d 頭髮極軟身又幼. 除左Uno 既髪泥, 近排試過呢隻係最好. 查暈係左手, 輕輕由頭頂hi d 向後腦方向掃, keep 住係咁意hi 到既力度, 頭頂向後腦掃, 切忌大力查落去. 跟住再查暈左手掌心, 用左手5指爪抄高d 頭髮.

去到呢個位, 你d 頭髮再薄再軟, 都實變超西咁, 自己執番個型, 最後定型水. 咁樣係實last 到一day.

淨係知太子聯合廣場有賣.

頭髮好軟 成日都gel唔起 經常性gel完之後一落街 大風少少吹一吹 個前陰瞬間收皮

難唔難洗

易

特登整乾啲髮質佢囉

好羨慕啲人比風吹都冇野 我比少少風吹一吹都散

i know that feel bro

我都係軟髮
有時唔留陰梳高最多頂到大半日之後開始塌
比剪頭髮個frd話女人髮質
唔gel真係好貼服
而家返工懶求其落啲gel炒下就算

Btw樓上S字頭個隻鹽水都ok

髮軟唔好gel喇，再gel會甩曬

我頭髮硬到gel唔到

試下電頭？

硬同多頭髮撚
起身一野轟啲pomade落頭就搞店

真

電髮
喔一出路

我都想唔落泥唔噴spray

頭髮太軟身 點gel都塔

塌，post完先醒起有呢隻字

洗完頭吹個頭出黎gel都唔洗gel

唔gel又好撚柒

唉...放棄左
Gel完出街...仲係搭緊地鐵，一望道門，個頭已經變回原形

然後望落似冇洗頭多過gel左頭

好撚憎潮濕
再加埋出汗

Gel頭gel到燥撚到
再加埋趕出門口
真心想跳樓死鳩咗佢

aggar
硬髮根本改唔到髮型，點生點係咁咩形狀，
軟髮先好

下 我一直都好羨慕啲軟髮撚喎
雖然係容易啲塌
但真係易打理好多 髮型多變 all back又得 飄逸又得 最重要係gel上去好容易有層次感
硬髮撚一gel就成篤頭髮一pat 變到好似蛋撻頭咁
鬼佬都係因為頭髮軟先可以做到咁多
仲未計側邊剷青長咗嘅時候叉開曬....

軟髮撚報到 之前好有心機搞 宜家出門口笠帽算數

想頭髮硬去游多d水 之前中學有年暑假日日游 之後開學日日比老師屈我gel頭

面長額高有咩頭啱睇

的確係。在下就係人版

我明, 我真係明 仲要潮濕天頭髮會孿
所以我會洗頭 風筒開最大最熱吹
吹到明明空氣濕, 但自己頭髮範圍係乾燥
再即刻噴大量spray, 支spray好勁 冇白點又勁
所以都會keep到一日, 大量spray接觸到頭皮

我感覺 我好快會禿頭

軟髮撚就想硬 硬髮撚就想軟

無噴定型？

可以試下用呢隻鹽泥，用過一次之後返唔到轉頭，一直買鹽水唔知為乜，呢隻泥一gel上頭，已經立即feel到啲頭髮粗咗，再配埋spray，我建議用黑人頭，可以48小時唔塌，除非你好大汗or個日落雨。

利：一生都在軟髮，唔想電唔想染，直至我遇到佢。

人柒點都柒

自己友
我又係好撚多頭髮 又硬
之前髮型師話我一條髮根 4.5頭髮

.5條啫係點

過軟同過硬都係難gel

啲頭髮一長一起身就彈起

出一陣街已經塌晒，直接放棄

有呀，泥同埋定型都用G字頭
見廣告教人gel好似好簡單...

人哋個底剪得好撚靚㗎

有冇洗頭水推介?
要0護髮素 沖水洗落要覺得好乾淨 唔係滑潺潺
之前用開隻全黑嘅body shop 超好用
但屌佢無啦啦停產 新野又唔啱用

用咩洗頭水我覺得冇乜分別
最緊要洗完乾爽就得

呢隻好用，洗完頭落一次，吹完再落一次。
天然成份，不過比較貴。

呢隻又硬又keep得耐
我每次洗完頭抹乾之後搽少少之後先吹頭
吹完再搽少少整好曬個型就搞掂
唔係特別大雨/大風都keep到成日

你開左個蓋仲要反轉擺點睇咩牌子呀

脫髮就脫髮啦 死虧佬

利申 靚仔額低

其實點解有人唔用spray都keep到一日

Sor
怕俾人話打手

多頭髮 出汗都支撐到
夠粗 有層次
夠硬 打風都係郁少少

基本上颱風都好
額頭低吹起唔怕比人望到

真心
額高有咩短髮造型可以推介下

我多頭髮 粗 同硬 但完全無你所講既咁

我頭髮好粗好硬好多，一直以為軟髮先好

我掉番轉, 頭髮又幼又軟又唔夠多, 前額髮線d頭髮好似s形c形咁痴埋一齊 ,
點梳同gel都係咁柒, 好妒忌果d瞓醒唔使點梳唔使洗頭就出到街既硬髮撚

根本係香港天氣問題，去日本唔落spray之類都可以由朝keep到晚個型，而且係乾爽，喺香港唔夠幾個鐘已經開始塌

我都係，之前電髮電鬆左就好好多，宜家去街就多數戴帽
返工就唔會理，整齊就算，因為返工洗咩整咁靚

考慮電下髮 用護髮液濕濕吹下就出得街

我細佬硬髮 訓醒個頭又亂又硬 一定要洗頭先得
我軟髮反而梳兩梳就得

痴埋一齊係咪你洗頭水問題

天生多頭髮又硬
唔洗落野都整到啲分界/all back頭
最多要用熱風筒吹一吹定小小型
正

軟髮撚

利申: 已剷光

乜撚野s字頭 資生堂咪資生堂

成班以為自己大明星，話怕咩以為自己係打手又用撚晒暗號咁，一係就咪撚推介，推介又怕開名，推介就係想人用，又要人估估下，講晒暗號好似特別型咁，抵做柒頭

其實人地可能只係唔識串

面長真係好慘 成日比人笑馬面

有咩好介紹呀
個額擺得落成隻手掌

巴打真知我心
樓上仲要ff咁多笑左

洗頭水好重要